林鄭 我屌你老母

你條閪婆 口口聲聲話賣身俾香港 屌你個閪收咁多錢人工 咁撚委屈未能做囉
屌你老母 快撚d著番件衫 你肯賣 都要有人肯買架 老雞
如果你條老閪係賣身俾香港 烈士梁生就獻上一生俾香港

烈士梁生你永遠不會孤單 我地香港所有遊行永遠預留＋1俾你
希望你在那邊世界可以嚮往你所追求既自由
謝謝你 梁生